{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101405",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피홀베이커리 태안청포대점"
    },
    "text": "当売り場ではベーカリーを生産しなくて申し訳ありません。ペット同伴は室内では不可能であり、屋外の芝生庭園でのみ可能です。運営時間は毎日午前9時から午後9時までで、毎週水曜日はお休みです。売場はチョンポデ海水浴場パーティーパーティーペンションの下に位置しています。メニューにはアメリカーノが4,800ウォン、カフェラテが5,500ウォン、アップルマンゴースムージーが6,700ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーが6,700ウォン、フクダンラテが6,400ウォン、そしてハニーブレッドが7,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "売り場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "売り場の営業時間は毎日午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "売り場の場所はどこですか？",
            "answer": "売り場はチョンポデ海水浴場パーティーパーティーペンションの下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは室内では受け入れることができません。屋外の芝生庭園でのみペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、アップルマンゴースムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージー、フクダンラテ、そしてハニーブレッドがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルマンゴースムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルマンゴースムージーの値段は6,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの値段は6,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクダンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "フクダンラテの値段は6,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーブレッドの値段は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 375
    }
}